香港這一天 1-June-2018 一宗道具紙幣判刑 激起業界千重怨氣

香港這一天 1-June-2018
一宗道具紙幣判刑 激起業界千重怨氣

金像電影《樹大招風》道具領班因管有22.3萬張拍戲時用的道具銀紙，與向他借道具銀紙拍微電影的男子，昨日各被裁定一項保管共約11,600張偽製紙幣罪成，判監4個月緩刑兩年。業界感憤怒及心寒，有人說「不知者不罪」，又說，將來不知「點樣拍戲」楊健興分析風波；大家認為電影界批評是否有理？